[YG FAMILY] 第一屆批鬥YG大會

yg family嘅望依邊

自從以前一開始飯BIGBANG之後 自然就開始追2NE1 再睇WIN到WINNER MIX&MATCH嘅iKON
忙內團BLACKPINK 等等
當然仲有legend級嘅SECHSKIES 好撚正嘅EPIK HIGH 啲歌世界級嘅李夏怡同樂童 仲有百年難得一遇嘅靚仔rapper ONE等等
YG出嘅人同歌 我都聽哂咁濟
可以話係見證住YG有幾識搵我地錢同埋有幾唔識藝人管理
相信連登一定好多人同我一樣 hi同好

正式宣布 怒插菊花大會
現正開始！

YG對旗下藝人有問題係一直以黎都有嘅問題
但唔知點解大家唔係鬧公司多
反而係鬧藝人多
依個post希望大家可以理性啲 槍口對翻YG

第一個怒屌嘅係
你老味就掛住mix9
旗下藝人被雪左幾耐？
李夏怡回歸未？未
消息都冇 一日就係掛住想搞果啲生存節目
搞又搞得衰過人

連登冇人係YG家族飯？

入黎支持雪櫃定凍肉

好心菊花專心啲搞音樂唔好再搞埋啲咩綜藝喇
唔知One下次cb要等幾耐

搞其他產業係咁蝕錢都唔收手

BLACKJACKS係到
2NE1忠實飯留名

下個月有啦

mix9 on99
one啊 佢首做啊做我loop左半年

咪係 咁撚蠢都有

hi 我都係

等跟BIGBANG首新歌 同iKON MV

好想知bom依家點 垃圾yg垃圾泡菜

Lee Hi幾時Come Back啊屌你老母

One送左去拍劇

冇諗過入左伍都有歌聽

佢久唔久都會po下自拍咁
唉 好掛住佢啊

屌 正一西菊花

套野睇左幾分鐘就頂唔順
雖然幾靚仔

其實yg係咪唔夠員工負責創作同營運，定係唔夠資金？一間大公司經常實行唔到公佈咗既計劃，不禁令人懷疑間公司既實力（唔係懷疑佢啲藝人）。

宣傳部唔夠人就真

屌你老母 李夏怡去左邊

有冇follow佢之前ig up左啲有粗口嘅相
但佢好快del左

唔夠人可以請，無理由因爲咁拖延藝人發片啩。我覺得間公司應該係有其他問題。

到底Blackpink LEE HI 幾時先cb?
屌你老母成日走數 成日撚9啲fans
等緊winner同水晶cb

李夏怡個cb好似由頭到尾都冇講過
winner好快啦 希望又係隊長嘅歌
水晶...都係冇講過

p2 先發現冇講ziont
海率啊 米安呢

Lee Hi 同bp呢屌你老母
還我2ne1呀屌你老母

算有講過嘅 係覆fans嗰啲ig post話好快會有
水晶係隔離post 忙內有講過上半年會cb
希望winner cb唔會係炮灰期啦

winner成績不嬲都好好 點會做炮灰啊
定啲黎

Lee Hi 同 Blackpink ar

BP咁睇其實下半年一定走唔甩嘅
但係老楊佢提都冇提過夏怡
我諗......怒插菊花

佢對上首歌 (只係單曲) 己經係上年6月..

當然Lee Hi就更加...

真係好中意2ne1
還我yg代女團

一代

BLINK

楊菊花死全家

絲打因爲邊個咁憎老楊

YG family已經消失左好耐
而家只係yg entertainment

black pink house 真係比其他團真人show差好多
公司唔比公開素顏搞到佢地好似做戲咁
邊有人唔卸妝就瞓

坦白講
Yg真係成也bigbang
敗也bigbang
唔係因為bigbang咁成功
揾咁多錢
Yg都唔會咁hea
浪費咁多好既音樂人
如果yg夠上心
唔好話比jyp超越
佢過埋sm都得啦

下半年都係IKON
2018.06
SEE YOU SOON

屌你老母YG

究竟iKon 進貢左幾多屎忽?

又唔係特別紅, 點解可以不停咁CB

食屎YG，搞死2NE1

係老楊太on9

今年首歌好紅喎
再講 一年cb唔係好過份姐
唔好對佢地戴有色眼鏡啦

講真 我真係估唔到2015mama live係最後一次完整體
早知係咁 果年仆去睇啦

sad but true
宜家老楊落左戀愛禁令 男女藝人都話唔比接觸
睇唔翻以前bb同21果種打打鬧鬧嘅關係

*一年cb 2次

希望大家真係槍口對翻yg好啲
係仆街都係楊賢石姐
要不是佢唔識管理...

反而想mixnine 出新歌
連續幾首都好好聽

btw
mixnine 啲歌畀 BP唱 完全無違和感
定係兩隊嘅人都用同一種唱法
YG啲女團係唔係有限點唱
之前聽聞過rose 唔係用真聲唱歌

講開楊賢石唔識管理
我發覺佢好偏心
以前bb佢真係係咁屌勝利
但見勝利宜家叻仔左識搵錢啦 就開始「錫」佢
上年年尾見到佢同勝利慶祝生日 勝利話好感動因為係第一次為佢咁做
我心諗 咁多年黎先第一次重視佢
依個社長好打極有限

同埋bp佢偏愛jisoo真係係人都知
有次上節目睇到rose話覺得楊賢石唔係好錫佢
好心up
利申 好撚鐘意jisoo

我個人覺得yg比較鐘意把聲好厚嘅女vocal
21同BP都係
有冇推薦幾首黎聽下

勝利由頭到尾都係bb入野仔
佢自己都成日話自己周身刀但係冇張利所做好不安
好心疼佢

公司唔捧佢咪自己搵野搞
我記得佢講過話收sponsor得tie

Hush
Omona
just dance

講起mixnine 好鍾意李秀敏

其實連M9個9條仔都冇聲氣 團名都未有 yg貫徹雪櫃style

個陣好似講左4月先出

大成收鞋帶

點解可以閪到咁...

chanel不嬲都閪
除左gd 另外4個送多送少無所謂啦

Top都好啲既
太陽又有其他大牌子代言

我冇記錯既話菊花係咪同勝利講過點解loser佢唱咁多句同有c位

係啊 好彩gd堅持要勝利唱咋

楊菊花呢條陰陽屎忽鬼

係咪覺得永遠都會一帆風順？ 咁坐定粒六
大佬 所有藝人既時間都咁寶貴 男性仲要28歲當兵
你夠膽死兩年先一次comeback

你仲懶懶閒 對藝人又偏心
初初who is next明明一心想b team出道
點知網絡投票winner贏左 老楊已經計錯數啦

錫到b.i 同 bobby出汁
Winner 5個就唔係親生仔

Btw 南太賢走佬應該係覺得少機會
佢睇穿左老楊 唔會比太多資源落winner

另外 winner入面得佢 同埋mino有可塑性
其他都係好一般

可能下年4月呢，除非佢真係想玩死Winner撞埋一齊

平心而論
Winner係有星味過ikon
Bobby個樣真係

南太賢走左，winner硬係小咁啲野
Ikon就直頭係老楊推出黎
Who is next仲有乜意義

楊菊花屌你老母

以前都係家族飯
屌你老母咁對winner之後就冇再追過
而家嘅winner冇咗南泰賢把高音真係垃圾
金振宇把垃圾聲 同勝利差不多

利申 好鍾意勝利

係呀winner 5個人
唔多人 個個都好好認

ikon多人到 其實bi bobby 加矮仔
呢3個已經可以出道 3人組合仲撚正啦

其他人根本可有可無

bi係有才華 但人品差撚到
又打鳩忙內 m&m又閪晒面咁以為自己大支野

佢自己隊band好似都無再唱高音

梗係
可以瘋狂食煙

屌 本來都係yg 飯
覺得以前21同bb種感情好好 好有family feel
個種感覺係sm & jyp 都冇
但係個座長真係好廢好偏心
勝利生日單野已經好覺
好耐以前仲會話21入面冇個靚

社長

之前楊菊花有講過
如果有一日gd想離開yg 自己開公司
佢都會支持
可能gd都覺yg on9

有得唔支持咩 又封殺唔到佢

都係既
Gd自己作曲填詞唔洗靠人

屌 cl講架嘛 話佢地綵排果陣冇化妝好樣衰
男仔都算啦 咁話個女仔好咩

星味依啲 WIN果陣其實已經睇得出 winner好有明星相

Se7en今日up左大成 太陽同GD
以前見佢同jinusean個啲好錫bb同21先係yg family

大家都多啲支持下南太啦 依加冇資源真係好靠飯支持

...今晚今日仲有人用親生仔論...
Yg一路都係策劃問題，由樂童， lee hi， winner, ikon 到 blackpink無一隊佢係出道初期係有好好規劃過
但呢兩年bigbang入伍在則， 楊生叫有返d危機感。講返上述五組藝人，呢兩年，yg對winner 仲叫差？咩資源都有...唔明仲想點...唯一要鬧既就係回歸次次兩首歌，好心出返隻正規啦⋯⋯宜家最慘既係bp 同lee hi
另外， winner 入面最打得既明明係隊長同mino，幾時輪到南太賢？

咁都要引戰？
南太賢同mino人氣比姜勝允高係事實
你睇佢地ig 微博既follower 就知

你講打得 係既
姜勝允係唱功最好

但winner 隻mini ablum 南太賢隻隻歌都有參與制作咁濟

你同我講winner咩資源都有？
其實無跟開就唔好扮代表啦

Bi 同bobby孖住上幾多綜藝呀 running man都上埋呀
Winner呢？

如果係有資源 佢地又點洗自制winner tv呀
係自製綜藝求人地比佢地上綜藝呀

唔熟好心你唔好學人引戰啦 咁低質

大家唔好忘記仲有akmu

其實你有冇睇清楚，我講緊呢兩年...
仲有running man 南太同Mino 都有孖住上

另外你話南太比隊長人氣高並以ig 同微博 followers 為例，但講返韓國本土，隊長既知名度係比南太強好多的，特別係之前，好多人都只係知隊長本人不知winner。呢個主要原因係因為隊長有係選秀出身同有首名曲（雖然係尹鐘信作的）。

你話mini album 南太隻隻歌都有參與, 呢個我都知，但唔好唔記得直到mini album 為止，winner只出了兩隻碟。在win到第一隻碟，主key都係隊長。

你話我唔熟，請問我邊度唔熟？

個人認為南太把聲完全唔夾winner
而且就算佢走左 上年come back既
Fool 同really really都有好高水準
唔覺得佢走左有咩大分別

利申 聽歌為主，邊個紅邊個高人氣冇留意

歷年yg Po:
屌楊菊花
問cb
吹奏bb
屌ikon

駁唔到

要屌就屌yg有問題啦
做乜拉埋iKON落水？
你唔欣賞唔鍾意覺得佢哋無星味可以唔睇
但係點解講到winner無資源係關佢哋事？你覺得佢哋想？
仲有iKON自從bling bling同bday唔掂之後俾人掟咗去日本 隔咗差唔多成年先comeback 咁又過份？
希望你哋唔好對人唔對事
我知道好多人唔鍾意佢哋 尤其係喺連登 每個有關iKON嘅留言都一定好多負評
我亦都知道一時三刻無可能改變到你哋對iKON嘅睇法
我只係想你哋諗吓究竟係菊花嘅錯定係iKON嘅錯

利申出道飯 好唔開心成日見到有人插佢哋

你睇下我上面講佢首新歌好紅 啲負評多到
依道好歡迎你分享ikon嘅野比我地知架
因為照計依道係啲淨係會追住菊花個頭黎屌嘅人討論
至於點解ikon咁多人憎咁多負評 我都唔知
但相信理性討論嘅人唔會盲反嘅
利申 係yg嘅都鐘意 除左楊賢石

好撚正 我覺得killing part係勝利唱果道

多謝你啊
可能佢哋唔鍾意佢哋啲性格掛 唔緊要啦
我都希望大家係理性討論 而唔係一味負評所有關於iKON嘅嘢

岩岩睇到 老楊又撚飯
成日都當正自己kol咁 懶係回應我地訴求咁
好啦 要人死lur佢先肯話下個禮拜講winner幾時回歸

【sportsworldi獨家】[<MIXNINE>出道告吹[費解]出道組日程石沈大海!] 近日,據相關人員表示:"<MIXNINE>終映後未從YG方面接收到相關日程.一直在持續進行個人練習中,與出道相關的準備是什麼都沒有的.節目終映都兩個月了,但是沒有接收到出道日程.甚至是出道曲和組合名都沒有確定.最終選拔的成員們都非常擔心出道會告吹".

另一相關人員表示:"YG目前忙著準備所屬藝人的回歸日程,沒有時間去管理<MIXNINE>出道組.如果出現'出道告吹說'的話YG方面肯定會解釋說在準備中,但是事實上真的是什麼都沒有準備,與出道告吹的狀態別無兩樣.該是時候對出道與否做出確切的表態了".

死仆街

佢咁樣同曝露自己管理不善有咩分別

比jyp超過 唔係冇原因

唔知有冇人同我有同感, 覺得YG同支那差唔多, 金玉其外 敗絮其中,
個名係好勁, 係3大又有BB, 好有規模好多副業

事實係成間公司做野都好冇Planning, 亂9咁黎,
楊賢碩就更加係勁用人唯親, 極偏心輸唔起極要面, 睇埋佢點對勝利都知咩事

katie kim同mixnine真係好L慘, mixnine都on99,
佢見produce101咁成功又玩埋一份點知flop到飛起, 收視重跌過落0%,
而家勁柒失敗收場就扮冇發生過咁,咁大公司都可以咁樣走數, 傻的嗎?

重有唔知有冇人記得本身有WINNER同IKON Collaboration既企劃,

其實而家睇番係轉頭南太賢係想行indie band路線,
exit隻album成個concept同主打歌都應該佢主導, 但點知成績唔太好,
YG未必想俾佢再玩呢個concept, 所以exit成個企劃完左

really really同fool真係放手一博, 好彩成績好, 如果唔係winner應該等約完
其實勝允winner出道前有solo過, 佢把聲都ROCK得起
同埋之前同dara拍過網劇, OST全部係佢自作曲,勁好聽, 睇得出佢可以行ROCK/抒情歌手路線
但YG永遠唔會善用自己既藝人, 發掘藝人既潛力

自從bb開始入伍 愈黎愈多人咁諗
yg會唔會好快爆煲/收購呢
同埋winner ikon最好唔好有合作
因為兩邊飯都唔妥大家 合作冇好處 淨係會煲大個矛盾
成日見到啲大陸西成日都幻想兩邊唔妥大家

好想bb轉會 yg快啲收皮 菊花先會醒覺

數漏左重有個YG Family sitcom, 走數

呢個好似會係netflix播
不過仲係coming soon

正 好想識出道飯啊
身邊個個都淨屌iKON 留個言想撐兩下iKON閒閒地都十幾個負皮
音樂台冇人開iKON post都知咩事
明明係路人都知佢地比人掉左過日本踩成廿幾場con
真心要屌就屌菊花 iKON都好無辜

利申一直只係音飯 唔小心入左坑

bb轉會 yg執硬笠

見到yg條仆街送生日蛋糕俾勝利 勝利喊到乜咁心都痛埋 咁多年黎先第一次同佢慶生 仆街yg偏心到

覺得係楊賢錫條仆街咁偏心嘅情況下勝利真係已經好叻豬 好心痛佢
真係好努力學日文中文 不斷投資做生意
真係出人頭地呀呢粒仔

以前都係家族飯 望住21出道
仲有gummy se7en嗰啲係度嗰陣陣係好warm
自從上咗市就越做越柒 成間公司都唔知做乜撚咁
咁多藝人 冇一個cb嘅planning係跟得上進度
捧唔起搞唔到cb簽佢地把撚咩屌你老母 明眼人一睇就知管理好撚有問題
揸住靚牌都唔撚識玩 全部團都係一出道怪物新人音源勁好
winner ikon bp leehi akmu全部一開頭勁好勢
咁都唔食住個勢 雪成年幾再cb
屌咩 出道幾好都冇撚用啦
真係垃撚圾 成日見到佢係ig覆fans都心諗你收嗲啦
再望望隔離sm rv一年cb咗三次
yg？不了

其實Blackpink到而家仲唔出實體碟, 係好奇怪

畀IKON CB, 係BB入伍後, 就輪到IKON搵到錢 (我諗水晶係日本都好幫得手)
佢其他生意損手, 搞MIXNINE又蝕, 就要做啲實賺嘅計劃去幫補

得罪講句, Winner係南泰賢走咗, 昇潤放手一搏轉風格先翻到身,
唔係Winner仲用EXIT嘅Band Sound Style, 已經係咁先

正解
同埋佢而家都唱唔到自己隻I'm Young

講起, 之前GD 母胎solo con啲地獄行程, 真係chur到佢盡哂

連歌都無得打就要四圍飛
所以覺得佢入伍可能仲輕鬆D 作息定時D呀起碼

咁GD上唔上音放都無咩所謂, 音源分都會屈哂機
不過老楊好似唔肯放過佢地咁,
啲新聞成日講一退伍就重組架喇

見勝利叻仔經營副業有道咪錫佢囉

yg金蛋個個續哂約
一退伍9成整個回歸巡演

再瘋狂fan meeting

係既 不過見GD係IU演唱會同韓國場唱無題果陣都有提過自己無上音放 對唔住韓國VIP 覺得佢好似有D介懷

驚勝利真係開公司, 簽哂班哥哥就淆底嘛

垃圾YG不嬲當韓國VIP無到

韓國場-->世巡-->日巡-->日本fan meeting

出1 2首歌俾你班韓國vip
但唔會打歌上節目

難得搵到iKONic 仲要喺連登
記得bling bling嗰陣好似開咗個post 勁多負評沉埋底
頭先睇完隔離post有人講到明盲反iKON 我都唔知有咩好講
喺香港做ikonic真係好慘 ig站已經唔多 上嚟連登仲要俾人插

巴定絲？留個tg等我搵吓香港ikonic

其實大家都係yg
佢地都試過流放喇，係有時幫唔落
但係始終係yg自己友
利申smtm果時鐘意bobby開始留意

Winner係咪夠歌開tour

問個好有爭議嘅問題, 大家覺得IKON首LOVE SCENARIO好唔好聽

利申: 覺得好聽嘅
聽完IKON原版, 再聽下面嘅cover覺得係唔錯嘅

即係唔好理咩野perfect all kill，多人聽唔代表一定係好。即係自己就咁聽，覺得好唔好先？

還好
覺得無咩特別
Beautiful好聽d

我都有聽佢啲cover

成日諗起kesha首die young 雖然係得幾個音似

timber先啱

YG由BP出道到依家都仲未肯出碟

YG蝕錢, 係咪因為咁而唔出住

Agger

藍絲

盲反iKON果到我都見到
我追過唔算多團
iKON真係我第一次見咁多負評嘅團
無論係咩社交平台都有大把人反
有時睇啲留言真係心都up埋 追星追到自己都唔開心
初入坑果陣上網想補下佢地啲料
啲關鍵字全部出晒黑料

tg: kkongindaeyo

其實係連登定香港嘅Kpop圈不嬲有某幾隊被反緊
只能夠講, 如果接受唔到就唔好係公海, 圍爐好過
總之係唔會改變到反對嘅人嘅睇法

係好聽嘅
個成績咁好其實都應該係因為個旋律好入腦

btw以前你係咪舊登bigbang post嘅vip？

更奇怪既係出左隻日本碟

Alive cb個排有入post，之後因為某個煩膠就無入

我果陣有mon post所以認得你

日本錢好搵嘛

竟然係咁 好多係果個post嘅人都無追Kpop同上雙登lu

我地係算係唯一堅持到

winner 4月回歸首歌唔知係咪又自己作架呢

無辦法，生活逼人

應該係啦 姜作曲好叻
首smile again仲聽緊

真係好有爆發力

Yg話新曲風

我屌
smile again真係winner最正既歌黎
由其係live版
南太同姜把聲

EXIT真係咁差咩
我反而最鍾意佢地呢個cb
我知實好多負評

都唔係 得閒都仲有聽下

唔係呀
Sentimental 仲j緊
Mv 入面mino好正

Rap都好聽

唔係EXIT差, 而係空白期太耐先出E，點知反應麻麻，仲有之後退隊事件，如果仲唔試吓其他野，係唔知自己嘅可能性去到邊

亦都可以見到Really Really同Love me Love me兩次cb，幫Winner吸到好多飯

利申: 好鐘意E隻碟
d人唔鐘意南太個風格

真係唔鍾意嘅, Winner出道就唔會橫掃, 只係空白期得太耐,
YG無可能單憑出道第一張碟得, 就當正自己啲仔係音源霸主
咁為咗收復失地, 轉風格都係無可避免
而Winner 2017年嘅成績已經講咗當時嘅轉風格係做得啱

AKMU上年都做咗首Tropical House

5首歌都好正
Baby baby好聽到痴線
I’m young個mv
反而唔識欣賞really really

我鍾意Sentimental同I'm Young
轉風格後鍾意Fool、Really Really同Island

覺得呢首係akmu最好聽嘅其中一首

Melted、Give Love同200%都好正
Dinosaur係佢地將EDM嘅技術用落自己嘅風格, 出嚟效果好

我覺得可能冇咁大眾，比較indie d(?)
岩岩睇番先見到隻碟sentimental, baby, im young都係南太寫，
泡菜好似唔特別鍾意band，個人麻麻地sentimental，baby baby同im young都正

Really really就食正果陣好hit呢種曲風，
同埋行番佢地出道既high fashion style，好好j

如果勝允同mino有自己solo專就好，好鍾意mino I’m him同body

唔係唔鍾意band, 係唔鍾意idol band

我都超鍾意baby baby
可惜真係唔啱韓國口味
同埋佢想用made既方法出歌
但winner人氣唔係bigbang 級數 又加上空白期
咁吊人口味仲衰 雖然個計劃無繼續
一次過出咪仲好

呢首FANS 整既VER好正
有GD FEAT

YG浪費音樂人時間
不如學樓上巴絲話齋

勝利開間公司簽晒佢地啦

雖然肯定無人會走 個個當楊菊係老豆

我覺得菊花唔應該再堅持一段時間剩係做一個CB計劃
無論宣傳定係做歌都應該擴充
甚至乎去北歐買歌, 或請外國Composer嚟合作
佢In house嘅producer根本應付唔到咁多個單位嘅CB計劃
同埋自從Teddy嘅事後, 我覺得YG內部嘅producer都好需要整頓

好似係紐約都簽左d producer
不過係歸teddy間野

好鍾意baby baby 可惜首歌唔紅
其實個陣sentimental都好hit 可惜紅歌唔紅人
講到尾都係空白期太長 宣傳又唔夠
加上唔好彩撞到個排勁紅嘅gfriend

wow 見到YG post入黎留個名先
本身係VIP 因爲咁做左家族飯
不過真係睇住YG一日比一日差
一年都唔知有幾多組藝人可以cb到
blackpink作為新人歌又少又冇cb真係r到頭都爆都唔知發生緊咩事
睇住rv同twice係咁cb就覺得好羨慕
有一手好牌都俾你擺哂入雪櫃
幾怪物嘅新人都俾你雪死啦
最慘係lee hi 上次cb隻碟已經拋左俾tablo幫佢produce 雖然tablo都好好 但係就睇得出yg有幾唔重視佢 上jyp個節目都話自己好想唱歌 睇見都覺得慘

另外想講見到inner circle同ikonic咁不和都真係幾無奈
都睇得出YG係偏心ikon多啲嘅 不過呢樣野都唔關藝人事
同埋其實winner ikon成員之間其實都好似fd嘅 所以真係希望兩邊fans可以唔好咁當正對家係仇人咁

樓上有人講過YG係成也bb 敗也bb 我都好同意
希望佢真係可以睇清楚而家成間公司有咩問題

多謝你

仲有蜘蛛姐同7哥年代 飯到宜家

有冇睇左勝利個母乳番梘

認真樣鳩up

咁幾時多謝VIP

gummy走得好啊 走左即刻有ost唱

CL係巫婆

Baby baby同sentimental都正

上市公司都唔夠人手，又唔解決呢個問題，yg呢間公司有幾多實力令人懷疑。

個陣宣傳搵左好多人cover喎

baby baby首歌太長唔好loop

一諗到睇演唱會買碟d錢有部分要分俾佢就嬲

諗完都係繼續課金

係
口屌完楊社長想逼死gd
轉頭走去買左隻motte

連登竟然有iKONIC啊
我可唔可以加入 一直都想搵香港飯

留個tg啊

一般你老母

Tg: imokthx

乜撚野呀 祝你老母生癌

大家應該一致對外屌鳩楊菊花屎忽

真係好中意樂童
佢地第一隻碟依家都仲聽緊
好啱喺春天聽
啊哥快啲返黎你啊妹等緊你呀

我想講CL係美國所有野都係自己搞, yg無幫過手

留埋比我 康妮

sorry大家 見到了

唔係咁掛 又話好錫佢既

CL之前好似出過post表達不滿 不過後來又del post

目前正在龍山區廳以社會服務要員身份工作的#崔勝鉉top#，在13日新歌《花路》發表后，或因音源的銷售涉及到違反「禁止兼職」這一規定。根據兵務廳社會服務要員服務管理規定第28條，社會服務要員在服役期間是不可以有兼職行為的，但沒有酬勞的非營利性工作除外。龍山區工作人員稱，已經向TOP索要與經紀公司的合同，想要了解簽約期間以及音源所有關係等是怎麼簽訂的，據TOP解釋說「花路是在2015年到2016年之間創作完成的，也沒有想到這首歌會發表」，而TOP是在17年2月以義務警察現役入伍。目前龍山區廳已向首爾地方兵務廳提出質疑，兵務廳會對這件事進行研究討論，預計本周內會出結果。

屌

但係TOP唔係出新歌先有音源收入, 佢就算係舊歌有人DL都會有, 仲有版稅呢?

咁呢個就真係yg on9

吓

舊歌有人DL都會有音源收入, 仲有版稅
個兼職收入係點定義?

舊歌唔知啦 可能計發表年份
如果係咁既話yg真係極度on9

個垃圾社長跟本唔配有哩手牌.....

近幾年個批嚟講Blackpink先最慘,正規碟都未出過隻
akmu,leehi,winner,ikon佢地起碼都有碟

YG可能無為意公益兵嘅規定, 都真係極on9

呢間公司無法務部同法律顧問？

勝利呢排係咁上綜藝

可以去睇下CL近排做個嗰綜藝節目'雙重生活', 所有野都要自己去安排

唉 2ne1又係好可惜

正常係有 但佢地冇組織
如果有溝通過就唔會咁

起碼
我諗佢上年果幾首歌係出黎試水溫/睇下市場個反應？黎睇下應唔應該捧佢地
但咁嘅心態真心on9 完全冇諗過飯嘅感受

佢係美國又真係nobody 自己安排都無計
不過返到韓國 mv又比yg cut左